覺唔覺角落生物完全唔得意？

是但畫個圓圈加兩個三角形
成班港女即刻話咩炸蝦仔好得意
邊到得意呀 個故事又低低地咁
咩炸豬排朋友係炸蝦 恐龍扮蜥蝪 有隻野個朋友係條毛巾
依加就周街都係
d女見到就扮晒可愛咁 你睇下炸蝦仔咁樣
最嘔心班仔為左迎合d女仲要識埋d咩河童仔企鵝仔跟住話可愛

喜羊羊>角落生物 同意請
角落生物 < 喜羊羊 同意請

屌你正負評玩鳩人

突擊自由高達最可愛